有回避型人格障礙 點改善

美國《精神疾病診斷與統計手冊》中對迴避型人格的特徵定義為[1]：

1.很容易因他人的批評或不贊同而受到傷害。
2.除了至親之外，沒有好朋友或知心人（或僅有一個）。
3.除非確信受歡迎，一般總是不願捲入他人事務之中。
4.行為退縮，對需要人際交往的社會活動或工作總是儘量逃避。
5.心理自卑，在社交場合總是緘默無語，怕惹人笑話，怕回答不出問題。
6.敏感羞澀，害怕在別人面前露出窘態。
7.在做那些普通的但不在自己常規之中的事時，總是誇大潛在的困難、危險或可能的冒險

除左第二樣之外其他中曬
有冇人係過來人..

第二樣都中埋

放心 連登有幾萬個呢啲毒撚

毒撚就毒撚啦

中哂😰

我條女都係咁

咪同你一樣

諗住入黎睇下咩黎 仆街咁似自己既

抵你畀人咬死

感情台猛犬

猛犬狗隻

簡單整合一下，樓主想問點脫毒

自盡

精神分裂出一個完全相反人格

毒撚手冊

完全係自己

有無回避型人格係成功拍到拖、結婚生仔？

點會咁㗎

中晒

拍過一次
格硬頂左半年之後頂唔順分手
之後有人追但都推走哂人

係咪絕症黎 有冇得醫

有無得羅白卡

that is me

條女係咁
同佢睇笑片佢唔笑出聲